見到啲阿叔都戴埋口罩

仲要大大聲講咁都好驚，驚就返屋企啦